[嬲]買外賣叫個燒味佬咪用手掂我d叉燒 竟然比佢鬧返轉頭

屌你隻廢老手咁核突 仲要我撈埋你d手汗 屙完尿冇洗手d尿汁食 冇野呀?!

係囉一於唔好買呢間

蜜汁叉燒

好彩唔係印度佬

唔用手用咩？帶手套咪得平時食太興高級燒味都係用手

唔知係咪錯覺 而家食食下d叉燒好似有浸臭鳩味

樓下得一間

唔屌佢都唔得

就算用手 用指尖咪算
唔好好似壽司師傅咁成隻手cup撚住我陣間食個舊肥叉

唔係錯覺，肯撚定係。細心留意仲有條鳩毛痴咗係上面

原來就係你條仆街

唔好食燒味, 真心其實如果你要食就唔好去睇扮唔知, 呃自己D燒味好衛生算9數
10間有10間都係D燒味佬直接手掂, 有手套係扮比你睇, 你估搬運過程咁神心有手套咩

附送多少少袋底泥比大家

膠post黎